[AC米蘭19/20賽季集中討論區］

第一場踢到pat屎咁